AirPods Pro 討論區 (11)

18號有13.4更新 希望耳機都有

HKBN繼續揮手

Lm

發夢啦
根本想出新耳筒AIRPODS PRO 咁撚勁
仲點SELL ,新野
"真。隔絕"
"從沒試過的寧願"
"彷彿在外太空"
"AIRPODS PRO X"

發現如果右耳熄anc之後，如果歌停咗再捏一下播歌
會變撚咗雙聲道，左右耳唔同步播

係咪大家都試過，定問題貨

利申早兩日衛訊trade

我想問吓點解之前嗰啲巴打可以刻中文字，但係而家我想刻又唔得嘅

間唔時戴完左邊 要戴右邊既時候就有感暵號
咁樣係咪有問題？

原來印字字型實物都幾柒

好大隻字 唔識欣賞

有 要停歌再播
奇怪嘅地方係同喺系統校做播單聲道有啲分別
即係話有機會係兩邊都播緊立體聲嘅其中一條聲道

又唔太識形容
唔似二部，似一齊播緊但又分開
不曉音樂

沙聲
今日換完
由地獄version去返地面versionl

2c 變88 ?

Yes
變返有anc

會唔會好快又變返2C

屌，前幾日跌左左邊airpods pro
之前前日比左七舊水換番隻
但發覺左右耳唔太balance, 同埋新果隻好似冇之前跌左果隻戴得咁穩
... 但係唔知點解去test 耳fit, 話我右邊戴唔穩，左邊冇問題
但我體感上覺得 左邊(新既) 唔穩，右耳好撚穩..

有冇人試過咁？
我應該要番apple換定點

我係細字版喎ching

之前明明唔是咁 自從轉左只限大階字就變左咁撚樣

買左個套笠埋個頭, 防滑防油, 好正
油耳可考瀘下

幸好不是我的

字型都咁柒...... 唔係apple d野黎

即時變左華強北airpods pro

邊到買

有冇人間唔中會遇到叉電叉得一邊既問題?

同之前人地post個粒係星際買一鳩樣

好似幾好

多耳油, 易甩果D 真係可以買
加埋耳綿, 穏到仆街

頭套姐係咩

會唔會冇咁舒服?
講緊耳綿

請問邊度買最平?

有舊airpods就去衞訊

岩岩去問話賣晒

1代trade到幾多？

400

我覺得OK
起馬唔會好似係咁吱出黎咁
因為我油耳，原廠成日好似戴唔實
要揾手塞一塞
耳綿撚穏

我呢隻唔使襟都冚到蓋
香港買，估計都係淘寶貨

唔係講緊舊綿

尋日友和有平, 連埋啲優惠呢個價錢終於課多對比自己用

請問巴打邊度買同埋幾銀? 我之前行過灣仔電腦城同深水埗黃金都唔多覺有

係bir
睇錯左！

得閒落深水埗搵下先,thz

耳棉?

yes

我上拍賣網買ja
懶出去慢慢搵

想問下點解我check 唔到個 serial no係咪買到假貨

邊度買

c 記買，有單，張單上面個serial no 同個盒一樣

Ching 邊到

買左ac+ 有冇得換新？

用 website check 試下

check 左，係假貨。。。真係整得好似，以後唔會大鋪以外地方買

c記姐係咩 開9佢名啦賣假嘢

So sad

冇用啦，新帳號嚟，佢電話65116884

平好多?

如果差幾百真係當買過教訓

旋轉

我之前都講咗啦 隨時比個真盒你 入面舊嘢假嘅

有冇相睇下

岩岩睇左段片真係好似
連駛機彈出畫面都做倒
只係耳膠位唔同
Btw 我有隻1代俾你去衛訊減400 濟唔濟

我買咗啦

好呀，你ok 我留tg 比你

係間唔時咁.....
只可以兩隻都放返入去一陣再拎返出黎

DG單都假咁撚顛

講左幾撚多次唔好係c 記度買野
點解咁on9

我認我on9 其他巴絲唔好學我啦

Ok 呀 我隻1 粒電死晒咁濟
又咁岩買左先睇到個減價
係就留tg

唔好咁啦
1700 同有單真係服輸架啦

灣仔電腦城根本就冇DG分店，呢個騙徒造假單都做到咁樣。

其實而家行去apple store walk in都可以買得到

以前Yahoo!拍賣嗰啲騙局又係咁樣，聲稱一個好平價錢買Apple產品，然後就成為其中一名苦主。

有理由相信嗰啲Yahoo!拍賣騙徒去撚晒C記嗰度

但我想講個優惠好似完咗啦喎⋯

今日完？尋晚仲見倒喎

做到同真一樣

邊度有AirPod pro 耳綿買，原裝用得耐耳痛

之前有巴打話SSP 有
我就上網買

新手一問 而家買出airpod2 定airpodspro好

上網有冇介紹

有更新未呀dklm

pro

一定係pro

喊出黎 之前都唔見有
又當買個教訓

用左有人話anc 再廢左啲,巴打有冇feel?
我都諗緊去唔去買對玩下

幾時先更新？用到好炆

去到18/3

真係好撚似
唯一穿崩位應該係得電池粒燈係凹咗入去(真嘅係平)
買二手嘅巴絲可以留意返(但呢啲最好唔好買二手啦爭少少)

但用落係點？
好似普通AirPods咁？

配帶感好似（我去過士多試機），音質都正常，有正版個測試貼合度，降噪個介面（但實際係冇降噪的）

另外容易播歌時疾下疾下。不過都有拎開個耳機會停，帶上會播翻個功能。

琴日我都試過疾下疾下..維持咗2到3秒

無降噪

你又買到假嘢？

呢個應該係最高仿真版

我隻官網訂 點會假啊

最恐怖係DG張單都仿到出嚟

見到你覆佢都疾下疾下
以為你又買到高仿

佢應該係偷左apple 個外模嚟用，再扮埋個介面，我都係用左十五分鐘先開始懷疑

仲好on9諗住去黃金買case,而家唔洗去啦

好好奇個版面係點？
呢啲應該得Apple自己先整到

整得好似。。一開個盒就陣出嚟，拎單邊又睇到左右邊嘅電量

真係一撚樣

搞到我都忍唔住拎自己對pro出嚟對下

冇降噪會疾下疾下？

假嘅都可以喺iphone settings有呢版嘢?

無錯

似係廠過唔到QC流出黎所以冇serial

咁佢應該連軟件都fake埋

唔關事 係佢勁到連個h1晶片都抄咗
我以為大家都知

如果冇單我會開盒check

只怪我太天真信左張單

一定唔會俾你開盒啦

所以一定要大鋪買

唔好話假嘢 真嘢我都唔會俾你開啦 如果開完你又唔要我咪企咗喺度

都睇到有小小分別既，粒耳機個圖無左粒耳棉同埋個擺位唔同左

就算fake點解會剩係粒耳機圖唔同咁得意

通常老翻野都唔留意d細節位

Dg都假！？

Dg 係冇灣仔分店，張單個地址係灣仔

單都造到假咁撚癲 係平時啲熱敏粉紙單嚟？

唔係，我係想講呢舊野應該差唔多蘋果耳機專屬
成個介面差唔多bundle哂冇乜野可以亂改
而且合理推斷呢個介面應該係部手機save低點樣唔係個耳機
咁點解會剩係個耳機圖示錯呢....

想知去Bluetooth 嗰版睇佢啲series number嗰頁出啲乜？韌體又係乜版本

冇noise cancellation
會唔會係拎咗舊airpods粒chip嚟用？

問題就係下面個抗噪選項又出到黎bor
所以我懷疑其實係咪部機未update咋....
我唔係話個耳機唔假，只係覺得破綻唔應該喺呢d地方出現....

個燈位已經好假

咁係正常???
去天才bar有無得搞??

粒燈出賣咗

想問個降噪搞返好未？

我估係firmware common問題黎
因為真係太多人都係咁...

係
我都只係話UI個part唔太應該出問題

不過個燈如果冇留意開冇用過其實都未必知架

所以真係唔好貪果兩三百 直接官網或者士多買

我用緊11加ios 13 唔會係未update 啦

冇錯！！希望唔好再有人中伏

個質地係平時收據啲紙。。。

咁我唔知啦

對唔住，程序猿職業病

依個case 要置頂
唔想再多個人被騙

幾時更新啊

其實你要報狗喎呢啲

呢啲詐騙報埋狗應該有用㗎喎

連單都做埋其實算係商業罪案啦

想問下巴打website點check

有冇人係配iphone7咁用？
我成日用用吓會窒或者直頭冇咗聲(但首歌顯示係keep住播)
之前買返黎都試過類似情況，已經換過一次

報狗有閪用咩
唔係d大獲野嘅話個軍隊要多個人報案先會係咁e做下野
十鳩幾年前初中比人呃左部電話，有人證有閉路又係不了了之
所謂查案跟本就係廢嘅

帶出街外表呃到人咪得囉
反正真果個既降噪都係廢既

又唔係話廢嘅 都降咗啲

換埋耳綿其實都OK,
不過都係屌APPLE老母啦
明明原本買返黎乜撚都唔洗搞

轉左用耳棉
舒服過原裝粒膠

好想試下初代

原裝粒嘢好垃圾

啜一聲
上左外太空咁
唉

apple有冇講過幾時出更新

原裝粒膠戴一陣已經唔舒服好想除
有時寧願唔聽歌都唔想戴住
而家有耳棉可以狂用了

你地有冇買AC+

友和賣緊1899 fps平多3%

有

Me too

屌...買早左兩日又平50

師兄係邊度買 星際？

岩岩買咗AC+

AirPods Pro 2

有冇耳綿推介

隻假嘢照用

唔撚係啊

我諗而家全部都係淘寶貨
無咩所謂

我報左海關唔知要唔要做證物，留住用先等pro2算啦，而家再買好肉痛

真係做得出㗎

pro2起碼等年半

邊個叫我on9買假貨

怪就怪依家啲假嘢做得太真

如果佢整埋個降噪，真係呃得下人

最近大量假AirPods Pro 流入市面

台灣都係重災區

唔想買到假野就唔好貧平網上買AirPods

假嘢好難做到降噪 成本太高

之前睇過啲片話華強北拎左高通個降噪晶片整高仿

真係唔排除騙徒會係淘寶買高仿版落來賣

黑色由airpods已經開始傳啦

黑色AirPods好快變成SE級數嘅都市傳聞

白色都好多人唔見
黑色跌左真係有排搵

今晚可能發佈黑色airpods pro

咁仆街嘅事真係做唔出

黑色如果光面超污穢

放心, 白色iphone 無記錯當年都要去到iphone 4s 先有

唉...頭先蛇左出深水埗極速行左個圈都唔見有耳棉賣, 又唔想淘寶旋轉果d

福仁都無？

行左福仁/黃金都無

4都有白色啦

香港買到既, 都應該係淘寶貨

話說我今日去左天才吧換左對新airpods pro, 但我擺返入盒開盒嗰時show唔到連接畫面,咁樣係正唔正常?

一係你聲明高仿 無anc
under1000，好多中學生會貪平

當蝕少啲，又無呃人

係咁，要reboot過部機就得

利申iPhone 7，捱到9月換機

當我呀Q 當唔知啦

咁好似犯法

Thx 琴晚試咗咁做仲重新connect airpods
好彩有好到
我都係等9月換 希望捱到

門市無得試機，想問下降噪係咪差咗好多？
定係買mw07 plus好

有冇人有依個問題:

戴右邊先, 之後戴左邊會connect 唔到左邊
但戴左邊先, 之後戴右邊又正常connect 到

其實我gen 1 Airpod 壞之前都有依個情況..

Sorry想問個case點叉電
得條線 冇usb頭既

條線插落電腦個usb頭

蘇寧網店減$200

佢改左type c to lightning
要買返個插到type c既火牛又或者用舊iphone線叉
印象中佢都唔支援快叉

終於輪到我隻APP左邊吱吱聲，noice canceling 同ambience 都廢咗，仲冇哂bass, 問過support冇得救，要約天才換機！

Ching 吱吱聲係長期都有定點？
我左耳係一時時有 放返入盒/ reconnect就會冇
但都覺得好煩好有問題

今日再出去星際睇, 都係無

兩邊一齊放返入去關蓋
等一陣開蓋等到你部機彈返幅圖出黎個陣
再由Connect唔到個粒開始拎出黎

暫時我係咁解決有時單邊既問題...

唔係成日有，但明顯聽到音質變哂，冇哂低音，降噪都唔掂！

Apple個邊係點樣決定幫你換機？
有冇仔細小小嘅分享例如佢同你做咗乜嘢檢查

想問下黎緊airpods pro係咪會出黑色？

唔記得iphone線就叉得
Thanks

今日7點左右行左轉星際有得賣喎

其實咩packing
我上旋轉只係見到呢啲

用iphone 11

帶住pro 禁到siri會爆喇叭

呢個係bug?

未去shop, 只係揾咗Apple Support, Apple嘢你有保養或Apple Care+, 應該冇問題呱，過幾日去完再講你知！

岩岩先睇到依post
訂左，依家好驚係假
但佢係price 到大大隻字寫正貨
如果佢賣係唔係可以報海關

點解唔去士多買？貪平

Reset係指重新連嗎？

聽住野 再禁siri 第一下會勁大聲

Thanks岩岩重設左 都唔得 問下天才先到時

聽緊歌 iphone 按親siri出黎都會爆音第一下

係...
好後悔
但我唔係c 記買
有哂鋪 好d 怪

我想問除耳塞 唔識除，整斷左個耳塞 咁點？

耳膠，斷左 有條線

買左隻藍芽手指諗住比部電腦用 但唔知點解唔得

買apple 出果隻
專for airpods 用

有條線?!!

裂痕

影嚟睇吓

終於上載到，上載等1分鐘

去返 Apple 有得配

好的，就咁聽歌無特別問題，遲下買野先再配。

依家好多假貨

thx, 我最後好似你咁再加restart iphone 就ok
再係咁真係要搵天才...

好老實講唔好博，寧願用原價去Apple Store嗰度買

總好過為咗慳果少少買到假野

用原價買唔係傻仔，而係諗住慳少少結果俾人呃先至係傻仔。

咁多人由iPhone 轉s20
點解？
其實我都想轉

三星不了

年年三叔S系列都會引到一班人轉會
然後新iPhone又會引到一班人回流
好平常

我一開始換耳膠果陣都整爛左,好難除

上網搵左 等化器問題 開左深夜模式 按siri會爆音 其他好似冇事

官網個gif

1000 ？

隻隻唔同，
有啲人好易拆
我果隻好易拆

屎

唔好玩啦1千

真心耳機呢D 咁貼又多耳屎, 平一半都買唔落二手
除非靚女用機

如果1000我多多都要啊 前提係要真嘢

幾錢？

有無Ching 收全新有刻名
今日啱啱拎貨試過對比舊嗰隻都係唔啱
本身仲諗住做生日禮物
仆街連套都買埋

我左耳隻Airpods pro咁係咯咯聲
有無ching知咩事

蘇寧新會員可以1749買pro

其實洗乜轉, 咪雙修囉

有冇爸打 新買返黎 淨係可以充到99% 2隻耳都係

一定唔係忠實fans

請問巴打幾銀邊度買? 我搵左好耐都搵唔到

賣幾多？

唔一定要要忠既, 我用nokia 都用左十年, 又咪係要轉

今日買左，但發覺無線叉電，叉左一陣叉唔到而且個盒好熱，係個盒問題定個叉電板有問題

去book時間換🙊

忠實fans 一定全屋apple 無可能轉到
信樣不足啦你地

屌...單邊一隻 airpods pro跌左落廁所..係咪無得救？

唔係半年？

其中一邊耳筒，就算冇播音時有拆聲，能否更換？

呢度已經有好多個一樣問題,去換吧

線/無線都試下,用多一陣再差試下

線差冇事?我用無線冇發熱

洗唔洗錢換？
雖然我有買apple care
仲洗唔洗屌下d藍精靈先比換？

我都係咁，停下差下，唔趕用就由佢，趕用就插番線🙊

直接講情況，應該佢都會換

用線就無問題，可能我個叉電板有問題

係,應該唔會為難你

因為之見睇其他post話去apple要屌下d藍精靈先會免費換

雖然我屋企過廿件apple 產品, 但我唯有認

點對得住列祖列宗

我好大愛的, macos/ios/an/win 通殺

但主力都係ios

用第二塊無線叉試下,我兩塊其中一塊都有呢個問題

我都有同樣問題，試過兩塊都會停下差下

我Apple儲緊一套
An/Win/非Apple又儲緊一套

一套意思包括幾多野先
我覺得起碼Laptop/pc + tablet + cell phone + watch + tv + portable music player

我apple 齊的, an 就差啲啲, win 就唔好講啦, 係死淨個window 同office

買唔買埋Apple care好

一開始用要充幾多個鐘？使唔使放晒啲電先？

2百幾，抵過買個靚套啦

如果唔見係咪都係要買過隻...
Applecare好似唔包

唔見咗隻右耳

老西都買啦食少餐放題已經係度

係

想問有時會「吱吱」聲
有冇得換

啱 已買 到時當換電又好乜都好

想問下依家個降噪點樣？同bose qc30比既話

而家又有 係咪港行？

唉, 13.4 都出埋
一個更新都無,

執返上黎沖水吹乾用得返既,如果接受唔到就直接沖走再去apple store買過一隻

點解隻耳機無啦啦抗躁廢左咁多
可以點搞佢 開完好似無開咁

叫冇以前好 ，有6成功力

有冇巴打有時連win10一拎對野出黎會冇聲
得一邊有D電流滋滋聲..要左搞右搞拎冇滋滋聲果邊連番IPHONE再同步
呢個月經常發生..應該會拎去天才睇下有冇得搞

請問ssp 仲有無耳綿買

我都係 唔知關唔關13.4事

我尋晚發現直情係一掂個棍位就吱吱聲

我都係咁 同埋係好lag 片係冇問題 但我聽就lag到好似connection 好差

屌，正常反應黎

吓 但得一邊係咁wor
同埋之前冇
我個頭郁一郁/瞓喺到掂到個枕頭都吱吱聲

我都係咁拎左去天才度換

換完有無好D 先

以我所知，開左降噪你郁到佢出邊個收音位（黑色果個位）實有聲架WO

係環境有震（例如搭巴士）都有噠噠聲，上網睇話似收音咪壞左

有，依家係變左左耳有時戴上耳連唔到右邊🙊

通話質素係點？

成日要打電話

上個禮拜trade完pro
條友仲話係幫回收公司做嘢
原來

蘇寧買有保養？

Apple 一年保用

購買失敗既

用咗幾日 降噪降唔到車聲

我自己有sony 降噪大耳牛2代，airpod pro 叫做好過冇啦

尋日買咗 而家送緊

一帶上去好唔舒服
通透模式幾正

講電話如何?

應該係未update
update 左之後唔會唔舒服, 但個隔音就差左好多

邊有人同我傾電話

你地啲舊airpod點處理？
有冇得trade?

又可以狗衝

淘寶

trade in咗
但宜家衛訊完咗，我見沙田dg都有得當三百買pro

唔trade嘅話一係送人一係放翻幾舊

我都買左 隔音幾正

佢哋話初代版本仲正

想問如果唔見左一邊pro有冇得補購
要幾錢

有，HK$ 709

初代咪好似水底聽水面咁

Sup 一聲上左宇宙

同第一次射精一樣

完左未? WALKIN 就買到?

25/3開始

我想問講電話方面2係咪好過PRO?

差唔多，都係第一階級水準

唔好意思，第一階級係高定低呢咁算

咁個名都知道啦

AirPods Pro 幾時有更新FW?

very very soon

如果10分滿分，我會俾9-9.5分

Gen 2: 9分； Pro：9.5分

依家買一定係pro

唔該晒2位巴打，重諗緊買邊款

買兩對2

蘇寧而家有貨
30號到 生日到 新會員再減50
1750 airpod pro

蘇寧個website真係好似淘寶

擺明就係 好垃圾
Btw 手機app好似再減50

Price hk做緊1590

用左一個星期 無乜好投訴 但個降噪可以勁少少 聽講初初出勁d但無體驗過
希望出官方app比用家tune 始終得一個setting好難滿足所有人

會唔會係假貨呀

搞乜price間間都做1660平到咁

我估係少左班大陸狗黎炒而加大貨班先達狗要散貨

由耳膠換左耳棉,試下有咩唔同先

新買左airpods pro
想問你地volume set幾多格？
成日驚自己set太大會損聽力

降噪再廢咗啲啲, 底噪會多少少
通透mode 都有影響,會比原本嘅耳套冇咁自然
不過的確係比較舒服,取捨

幾時先肯整返勁個降噪

我如果靜, 無車, 就SET 2 , 有車/ MTR 火車, 就SET 3

完全冇咗nc

屌錄音完全聽唔到 成日都要講勁大聲/打返字
有冇人都係咁？ 啲沙沙聲遮曬人聲

用返AirPods2

咁又未叫完全冇嘅...

而家仲有邊到可以trade in?

今日又平咗，1579，好似幾抵吊

屌我買咗1749

呢下我又唔係好明, 明明呢類耳筒已經有物理隔音, 但點解anc 仲弱左?

我自己換左就覺得係fit 耳
所以整體隔音/降噪係好左

我都有同樣疑問,但我感覺真係咁
會唔會關佢收音再播音果陣經膠同棉係有分別?
始終棉有啲細洞,膠冇

係 愈改愈廢
我屌

AirPods Pro 有fw更新先定係iphone有八達通先

lo 哥， 1576 now😂

隨時假貨不了

The club
300分+$1749

可以上網CHECK SN 㗎嘛

睇吓，週圍都賣16XX

我最盡只會開到50%
你可以入health個app度睇下自己開到幾多分貝

之前台灣多假貨，會唔會太浪流入香港，上面巴先比高仿詐騙

平幾百有機會買到假嘢 情願俾多幾百去士多買個安心
買到假嘢又上來出po求安慰就好笑

我尋日搵LO哥買咗一隻，無問題，apple care都買埋

有冇得check左sn先俾錢

當你知道依家出便批發價攞緊幾錢你地就會覺得15XX都好合理

我真係想知批發價幾錢？
Apple野經銷商唔係9折拎貨咩？

利申：去緊lo哥到買

新買嘅點解會咁係咪假野

係邊買

Kaying BB 果間有無

iOS未update？

ios 13.1.3 太舊？

13.2 or later

岩岩先達買左$1600，可以check左盒上sn先俾錢

已解決 唔訪晒巴打！

我買埋ac+ 都係$1805, 中伏買到假嘢果啲根本只係衰on9

師兄有無介紹邊間買？
price見到$16xx都有好多間

睇到有啲人見平就即刻九沖嗰啲，轉過好多次話係騙局又死唔信

對嗰啲人只可以講「係要買嘅就唔阻住你，買完之後，會返嚟呢度講述被騙經過」

士多

想問下其實AirPod Pro 嘅Apple Care包啲咩？

Ching 可唔可以教下點check機

直接check S/N

呢個冇用 隨時個盒係真 入面舊嘢係流

null

apple care+

想慳錢嘅，RISK自行承擔啦，怕嘅就返士多
利申，$1576入咗無事，APPLE CARE都買埋

師兄邊間買？

LO

有冇用後感? 想入

冇耳機用就入啦 有就唔建議

唔建議係佢本身隔音差?
利申: 用開入耳

個降噪廢咗一半

但airpods唔係入耳我落唔到手

如果2揀1就一定係pro 唔洗講

降噪ok 但耳仔有D唔舒服 google左話正常 ， 幾吸耳

幾時有新firmware

等我入手試吓佢

今日終於到手, firmware 都係588
其實呢個test 有幾人會做?

我3隻size都係good

其實呢個 test 係要戴咗一陣之後試先會準
你係咁塞入去就即刻做 test, 咁一定係 Good Seal, 因為戴一陣粒膠先會開始大細唔啱會咇出嚟而漏音

不過明顯地換左L size 個nc 係好過M size

有無人隻airpods pro 都係咁
個fit test 有一邊點都pass唔到，換過唔同size既耳塞都係，一買返黎開箱試個時無事，頭一日都無事，用多幾日就變成咁。

而家喺邊度買最平？

我M 係要換, L 先good

唔撚會有架啦屌

睇到行貨940 會唔會係假

自己諗啦

唔洗諗都知喇下嘛

原來AirPods 2

假既尋日見到賣$399

佢會跟真既一樣有 sn check

我買左喇 都係同lo哥買
買埋AppleCare 應該無得假啦？

係 你個個無事 唔等於人地可以放心埋 因為真係唔多識既會好易買到假野

都係既 所以安全起見都係去store買就無死啦

根本同一個frame

先達lo哥會唔會係賣假貨，見佢都平幾多好抵買

有網或鋪唔買 係要拎個風險 中招都冇計

錢作怪

唔係我中 但提又提左 冇所謂

你講緊邊間，我準備入手睇緊有冇邊度抵又係真

買完又要驚
差果少少錢屌

你地覺唔覺耳機拿出來放入去時好撚易跌 3個禮拜已經跌3次 airpods用咗年幾都未跌過 定係我嘅問題

建議你睇下醫生

換衫都好易跌

好撚冼手

換衫前就放返入盒

其實粒電 耐用嗎？
兩年要換?

電池係消耗品 你預年幾就要換

我買咗Apple care 諗住一年比錢換次新既

APPLE 真係夠膽死撤回左個2C 又唔撚update 返
屌!

開頭係唔順手我都跌左兩三次
出街果陣睇環境拎好d

第一次用Apple野覺得唔穩定
之前試過lag
尋日又直頭無晒聲
但iPhone show connecting，試舒適度有反應

申利：之前已去Apple換左對

有冇人都係帶耐左airpods pro會痛？ 唔知係咪因為我係絲 耳仔有啲細 ... 有時真係痛到要除落嚟

戴2粒鐘以上我都會

我好似大概半個鐘就痛

會頭痛

雖然以前個隻廢
但戴耐係直情唔記得有帶耳機

pro之前話有平衡耳壓
但戴耐真係有啲唔舒服，未去到痛

兩個鐘以上會,而且同其他入耳一樣,會耐唔耐生瘡

生瘡即係點？😨

我都係絲same

暗瘡,喺耳筒會接觸到嘅位置,我用入耳嘅都會咁
airpod 唔會

咁L貴，一年燒二千喺聽歌裝置度
我買條幾千蚊嘅專業耳機 聽一世喎。

咁你咪聽你既幾千蚊專業耳機
仲好聲D添

電話咪又係2年一換 甚至一年一換

why not both

電話 iPhone 嘅話 兩年後 都賣到50% 價啦

今日買左，個耳塞好大陣唔知係油漆味定咩味

你講呢句就真係好懷疑你有無用過靚耳機加線

same，不過用慣咗就無理

講到好似唔會爆線唔會壞單元咁

無用過又點會知

試吓轉用耳棉

轉用耳棉啦

HKBN 買的ching請問是否已收晒貨？
可否答下小弟幾條問題？
1. 俾完錢乜都冇填就咁直寄了一封信去你登記地址？
2. 冇收過email?
3. 拎信去指定分店拎？所有分店可拎？
4. 一定要account holder定可以持信人加授權信？
5. 有冇截止領取日期？

萬分感激

（小弟搵人幫手買 但朋友又搬離左登記地址好耐
想知清楚先約佢 知道自己七左 勿屌）

算快 兩三日收倒信
拎信去深水埗鋪拎貨
要ID card 可代拎有張紙授權信
Email 有張 invoice 俾你
截止日期唔記得 但應該夠合理時間

入手兩星期到
硬係覺得左右耳唔平衡
左耳好似細聲少少咁，以前幾隻耳機都無問題
去搵天才有無得check/換有買apple care

想問新version個抗噪效果係唔係弱化左？有冇得downgrade再禁止更新？
另外平時用開嘅耳膠係唔係用唔著？
最後想問有冇需要買埋apple care+?

唔關舊棉事
係舊硬野頂住耳仔外圍
耐左會勁痛

係我戴一陣都痛唔好話半個鐘

有無ching試過搭飛機用anc？效果點樣？

最初出嗰陣就有人試過,已經係比而家強
唔駛諗咁細隻點會有效....
就連耳罩式都好勉強啦

一定唔及耳罩
而且短途機就可以

新firmware 唔撚洗諗啦
巴士引擎都唔撚掂
點隔飛機引擎
第一個firmware 有得鬥下

第一個真係
我有個朋友係機場番工就話係隔到引擎

垃圾apple幾時出返俾我試下啊

之前第一個firmware就係爽到飛機引擎都隔到哂，果程仲要飛美國，開住唔播歌訓都好爽仲好掛住一戴上去2隻耳仔silent個感覺

仲係除左耳仔有d痛之外
真係正
希望佢加番比我地選擇

AirPods 2 Pro

Thanks ching

唔係喎, 我搭巴士ok 喎, 係啲撚樣講野大聲到一個點先會聽到小小

有時出街真係會驚比車車到

去左先達Lo gor 果度買.
價$1515
我check過serial number , 喺apple 個網check 到係真.
仲有冇其他野可以check? 好怕買到假野....

冇㗎 個盒隨時係真 入面就整件假嘢
除非你買完即刻開盒check真假

有無人試過一連電話播歌/片,第一下係連到,而且有連左嘅聲,但一㩒play掣就會變返電話播,要再㩒多次連線先得?

冇

去先達買會驚買到假野?
我驚買到真野咋

岩岩出果陣勁過sony大耳牛
宜家開左同無開無乜分別

sorry想做伸手黨...
想知有無黃店賣airpods pro
貴少少唔緊要，thx
我相信黃店唔會賣假野嘅

咁點解唔去apple store買？

橫掂呢筆錢要洗，想睇下用唔用得落黃店身上先
btw panda

之前因為右邊有吱吱聲去左換新既，而家到左邊又有吱吱聲，蘋果野點解越嚟越差質素嫁

睇見就燥底

一站式生活電器好似係黃 平過原價

舊AirPods條柄咁長成日”棘”到口罩條繩
Pro短咗冇呢個問題 戴得好舒服

依家最平係咪1799?

我舊款都有 唔知新款有無

唔會有新firmware㗎啦

正常
我嗰個都係咁
同埋試過幾個fd嗰個都係

我估有新野出

個價同前排胃信差不多

咁嘅價都買得過

一直唔出 firmware update 真係幾失望

唉
算啦
開大聲少少都ok 既。。。
50, 60%

唔係真係咁快出新呀嘛

1599仲有冇貨？而家咁平架咩

我11月,1月都試過,果時邊個fw唔記得
但效果都好好,真係聽唔到引擎之類既聲, 開住anc訓勁爽
雖然坐既係380上層同787最前排, 唔係d好嘈既位

同問，係幾時開始1599？

可唔可以cap個健康-分貝圖黎睇睇

好正常囉
同埋我都少聽

我8x分貝

終於到手試下 原來pro不是輕觸式轉歌

點解會咁平

點解我聽多你咁多
同埋有越嚟越大聲嘅趨勢好似

隻airpod pro 打傳說對決會斷斷續續.
但聽歌唔會
用airpod, bose打都唔會斷斷續續

宜家先知有呢個功能
連有線耳機都有record

用咗一年airpods 2，開始無聽太大聲
以前戴iem開爆

係wo 屌
點解一樣

變埋市價
係咪準備出pro 2

個隔音無我想像中咁廢
可能我無體驗過改廢前版本 比較唔到

一早睇ST個價就知全世界趕住散貨

係出AIRPODS SE 呀

用緊i8+，連ap聽歌，開chrome睇小說有時會斷
有時去whatsapp再入chrome又斷
結果要斷左個藍芽，用apple watch連ap
有人打黎就麻鬼煩，唔知有冇人同我一樣情況...

Airpods pro一邊沙聲拎去整/換要幾錢利申無care

Walk in 有？定係剩係得上網

而家去apple store 換吱吱聲既AirPod pro ，換第二次了🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

係咪又吹毛求疵咋?
點解你地咁多問題

真係係甘出吱吱聲

掂到個耳筒先出
定唔郁佢都有吱吱聲

當然戴住先有吱吱聲啦

第一版本係真係明顯強好多....

近排我右邊耳機都係一郁就會有滋滋聲，
係咪可以換？

但睇返樓上幾多人都有依個問題
發生咩事

我都有，仲以為係耳膠唔啱size
但係聽單邊就無事

上網訂了,訂單處女中,唔知幾時有呢

blame the victim

唔使 你俾佢test下就得

個耳機係咪會自動更新？

如果想要初代買咗返嚟就唔好更新？

新手想入

係自動及強迫更新

想問pro有無得試 想買比女友 但佢話唔中意入耳
我想買好d比佢

iPhone 11 Pro 係咪可以反向充電Airpod

No

用左幾個月
之前一直好地地好好用
呢個月唔知做咩好似開左anc同冇開根本冇乜分別咁
有冇人都係咁？洗唔洗攞去整？

我想講掂到有聲其實好常囉
因為降噪要用到佢外面個收音
你隻手郁到咪有聲囉
正常用，唔郁佢唔會有聲

好似係

你試下熄 9 左個降噪就唔會有

係，但佢係外界震動有聲，例如搭巴士果陣🙊

我都係咁，佢會跟住巴士郁個節奏吱吱聲
最後頂唔順去搵天才check，即場換咗

大聲到咁，
我果隻左邊都有，
不過係唔開音樂果陣係屋企先聽到電流滋滋聲

中左既就會明......頌要係播緊野都聽到支支聲先恐怖

係，我係無掂過佢，
純粹郁下個頭已經瘋狂滋滋聲，
聽得好唔舒服

其實淨係得舊耳膠有小小入耳

咩料?!!

Studio A $1599 想買
同galaxy bud比係咪差好遠
applecare+係咪最好買埋

完全明白，吱吱聲到吾想戴

Applecare包咩

上網見好多人都係咁, 換完無幾耐又出返黎
D人話up左firmware 就咁

SA前日俾錢，揀去門市拎，到今日仲係備貨中

我都係咁有care係咪唔洗俾錢換？

點解你地好似好多問題咁

吾乜春

屌原來咁多人都係咁，我右邊耳機又係只要我個頭郁少少/食嘢/行路郁到都會滋滋聲，但靜止咁用就無

應該就岀新airpods

我試過用有線既耳機都會，apps問題

冇可能啦 呢隻嘢半年都冇

無問題會上黎講咩

周圍都減到1699/1599，應該似有新款

睇返張單應該係本身保養包埋，唔使畀

轉頭即刻去換

Apple會唔會出大耳牛？

宜家個降燥係咪仲係好差?

係蘇寧買係咪都有apple官方保養？

EAP話會有update

段文無話係咪pro
不過如果係有firmware 即係特登唔release 啦

邊位

聽左四個月

我換左兩次

雙耳用
開降嘈/通透就會
.....
開中間關閉係無事

單耳無得開係無事

單耳有得開，不過未試過

武肺完先定有update先

啱啱連check都冇就直接換左
係咪太多人有同樣問題

假期後啦，慢到嘔

訂咗UAG硬殼 終於到手

邊個話出新款

點樣check更新

巴打們知唔知最近仲有冇鋪好似之前衛訊咁可以用舊AirPods Trade In？
想買個Pro俾太太
thanks all

想買2代非無線充電
講問大鋪最平幾銀

900尾

請問邊間
見到csl smt呢d都要$1099

Apple care 幫到你 免費換隻新既

而家係咪唔洗約genius bar都得
直接衝入去就換得？

我試過大中小耳塞都有問題
係拎去比天才整？

我都覺得係, 但希望唔好咁快斷line, 會變棄嬰

而家都棄撚左啦
都唔撚update
明知2c54有問題
撤撚回左，升左果班又唔知點算
有d 人話升左2c54之後就有樓上講果d 吱吱聲
今次apple 真係好仆街

傳左好耐既耳牛
唔知關唔關疫情事延後左

都唔知apple 搞乜

我對ap pro 今日開無啦啦自己開通透mode 然後點撳都去唔返nc mode, 入盒閂盒再拎返出來都係咁, 唔知jm9

我星期2 夜晚7點訂 星期4 夜晚6點拎得

門市買刻名要等幾耐 上網要5月

有分別咩

係咪有email通知？

唔清楚呀

而家1699 買唔買得過

即決

用左幾日，覺得個降燥勁得濟，有啲唔適應，隻耳仔有啲唔舒服。

講笑咩

咩版本呀個formware

第一版基本上係啲巴士大貨車係隔離行過先有少少轟轟聲

2B588

所以我冇再用AirPods Pro，用Powerbeats Pro仲好

同問1699買唔買得過
本身諗住等新 但唔知幾時出
咁既價錢好心動

想買2代
請問會唔會受firmware 影響？

有冇人知一直閃綠燈點搞 仲要一面連唔到

1699 ok呀 早一個月仲係1999

有冇勇者check code

琴晚1599買左

睇返你地講 係咪可以唔update?

以免出現吱吱聲

邊度有1599

我有約天才BAR呀
不過一時時即日約到

信和有間黃嘅 1550都有

暫時未發現吱吱聲
不過想問咁多位ching用transparency 果陣會唔會反而覺得四周聲音擴大左 比起用普通apple耳機聽到周圍聲音唔同
相比下直到擴音左？

用HSBC red 回4%都平過細鋪

今日重置左所有設定 突然之間聽落去完全唔同

唔通airpods pro停產，周圍都大減價
傳新果隻airpods係無主動降噪架喎，應該唔同顧客群先係

係放大咗，特別係人聲&車聲

我就唔覺佢會出新野 所以減價

可能呢排賺得少想刺激返姐

點解好似愈用愈廢個抗噪

之前用都唔覺 愈用愈好似唔覺有抗噪咁

戴上去已經唔知有開定冇開咁就比呃咗2千銀，仲買埋care
同埋唔覺會再有update，就算有都唔會搞返好個ANC，頂多提升穩定性等等

無端端四圍街貨都減價
會唔會有新產品出

好彩我印字個啲未轉呢隻字體

你個版本係點 係咪平時果隻apple字型

我覺得你誇張左
三種mode都的確有唔同體驗

三種？

兩種
以前2B584就真係三種

唔明，有咩要燥

真係唔知想點

關 同 消噪
兩個好似一樣咁

你係咪未睇過條片宜家個降噪完全冇條廣告片咁出色

send去海關告佢違返商品說明條列

同你一樣
Pro比AirPods平均細咗10分貝
保護聽覺

新字體太大
將來用AC+換機都做唔返依家個樣

一定要用Apple earphone先有得睇到？

原來女朋友已經買咗Airpods pro,我仲要買埋Apple care，放全新Airpods pro,今日買，今日交收1600$有單

有Apple care

Hold

官網寫其他相容earphone都得

最近想加入無線行列，但用唔慣入耳式驚pro會跌，依家先買Airpods2會唔會太傻？

唔會 9舊水抵

去試下先，我油耳用初代airpods 好易跌

Ching邊度有九百咁抵?

我都係用緊呢個，好過最新ver

我見蘇寧網上買做到呢個價

蘇寧網店，9舊粗粗地用h1晶片既耳機抵爆啦

想問下呢到講唔講得case
巴絲們有無純色case推介

屯門studio A 1699

我自己用AHA style ，貪佢夠薄

巴打知唔知蘇寧用邊間送貨/送貨時間係點
最怕係約唔到時間無人收貨，拖極都收唔到貨
又搵唔到CS呢d煩野

諗緊好唔好豪多一舊同smt算

一舊水都係到計計教教, 好心啦

用左三個月，最近有時一帶上去左邊連唔到

我係其中比多一舊水買既人因為收貨時間唔岩

1599想入手

點解會驚跌 個耳塞換大舊d

Walkin買?

有冇耳棉推介？

入耳會跌, 咁ap1/2仲更加易跌

咁佢可唔可以開盒就連到iphone ?

btw 真係唔好再上果個二手網買新貨

真係買二手野先上去啦

即係假嘢？？？
夜神，呢度都見到你

我果個唔見左， 係度望梅止渴

連到，而家啲假貨，有埋apple 嗰個畫面，唔識分真係會中伏

痴線，睇買家d圖，真係整到勁真

如果用apple 支援嗰個app去check ，唔知又得唔得呢？

可以

咁用落有咩分別

有個方法好易睇，睇個盒入面，耳機凹入去嗰個位，正版係有印字

所以新貨真係要大鋪或信譽細鋪買

長知識

咁都係睇到個叉電盒係真 可能2隻airpod係假

藍牙唔穩，無降噪，講電話好差

翻版都有印字

翻版得左邊，正版兩邊都有

上網睇有啲假放落真盒係充唔到電

仲有耳膠，apple 獨家，上網冇得配，一眼就睇到

咁真係要去大舖買

經一事蔡一智啦

做多啲資料收集，學識分真假，就唔怕俾人呃

想問下點用個 serial number check真假

咁都要溝假貨賣
好心d鋪頭唔好咁陰質啦

無錯，希望幫到其他人唔會中招啦，穩陣真係大鋪買，唔好貪平

其實點解唔約多次出嚟私了

用apple 支援app可以check到

見到CH/A都知假啦 香港行貨係ZP/A

如果我有巴打你咁醒我就唔洗中招

搵另一個fd約返個賣家出嚟

要整到兩邊都有有幾難?
你睇到嗰隻假嘢冇啫

真 S/N, 假機, 大有人在

唔知點解大部分翻版都冇印埋右邊

夠晒料, 報海關拉 9 佢啦

報左啦，仲未覆我，可能忙緊捉假口罩

無錯 我果個都係

有電話有用？

佢又唔係大量賣

死口唔認呢？

見完實物你覺得仲真

白色耳膠一樣有得賣, 仲裝到落真airpods pro
點分真假就真係唔知

當買個教訓 畢生受用

一定唔會理啦

睇完真係長知識

海關認為夠料, 放蛇成功率大, 做放蛇做 9 佢

喺studio a買咗
1599

官網定鋪

耳仔窿細塞唔入嘛，非入耳只係晾係度穩陣啲

我都係官網買左，但唔知幾時可以落鋪拎

我相信個耳機底個mark 都未必會做埋

支那狗拎呢d撚頭做其他嘢一定更有成就
中共d霸權政策真係埋沒咗唔知幾多人材

岩岩蘇寧app買左1638 (1688 減50)

官網
自取

所以話點都唔好去先達或者細鋪買 為咗平4百搏真假 我情願俾多幾百去大鋪或者士多買啦

我前日係studio a買左 去dg拎貨
有d驚喎 咁都假

studio a都有假？

傳上網買比人呃

佢

知唔知邊間公司送貨

唔知呀，第一次用
話預計星期五送

對左樓上位巴打個假貨既S/N 係真野S/N喎

咁係邊個位先分到佢係假野？？

我都耳窿細，幾隻入耳式我用最細都頂，但呢隻完全冇問題

點解而家平左咁多,一出仲排到死死下...

喺藍牙設定入面可以校降噪同埋喺General-About-XXX's Airpods Pro入面見到有正確嘅Firmware版本號先係真，依家可以係2C54或者係2B588，但絕大多數出廠都係2B588/2B584
買二手Serial no如果見到係「1」但做到上面兩樣嘢唔代表係假，只不過係去維修換過新之後耳機盒同左右兩邊耳機有三個獨立嘅SN所以佢會出1

SA買都有假？咁我退

佢嗰間假嘢嚟
DG灣仔冇店

仆街
左邊耳仔搭巴士時會有D 咔咔聲
要去換了

你可能去咗間「假嘅studio A 」

兩間唔同嘅seller ，點可能去對方嗰度攞貨

都係果句，如果冇信心分辨真假AirPods Pro ，直接去Apple Store嗰度買，反正而家walk in都有，雖然係原價，為咗慳果幾百蚊就要提心吊膽，不如用原價去Apple Store買仲放心

有冇人個降燥又弱左
個降燥好似一日比一日弱 搭地鐵好多嘟嘟聲

Genius Bar 唔做生意?
成個香港, 成個星期都無得約
此地點沒有可預約的時段。
您現在可以查看其他地點，或明天再次查看此地點。

去返百老滙 豐澤 蘇零個d大舖買最好

Studio A同DG同一間公司黎，係會去對方到拎貨
利申：做過DG

係C記仆街賣家印左張假DG 單扮正貨呃二手買家
唔同你直接去舖頭買

巴打知唔知係DG online shop 買AirPods pro 幾耐會有？
我兩日前買咗但我個order status 都仲係pending
仲要打過去又冇人聽 WhatsApp 又冇人覆

我都中過 因為真係好似
未掂過真係好易呃

咁直接大陸買隻假算🤣

呢個真係唔清楚，我以前做sales的，網上野好似都係office搞

因為前兩日係公眾假期 所以我就等到佢今日睇下個order status 會唔會由pending 轉其他
但係我今日睇都係一尻樣之後我打過去響咗又冇人聽 wtsapp 在線上又唔覆
我驚過多幾日冇咗個優惠之後先話我個order fail 咁咪柒？

我8號買到而家都仲pending 諗住過埋復活節假會有 今日whatsapp左客服 等緊佢覆

8號都未有咁我有排
仲話within 5 days after transaction day

有無人試過
音質係咪一樣

可能唔計公眾假期掛

好憎呢條友

今日想試下大膠
因為左邊耳窿大啲，咁左邊都一齊換埋大
點知開咗降燥都大風壓聲，本身圞唔會
仲覺得塞行好實，iem feel

跟手將左邊換翻中膠，即刻無事
右邊fit咗少少，始終唔關耳膠事，係個耳機唔fit耳型

睇嚟鴛鴦耳真係一係投胎一係等apple出cm

有冇ching喺sa買咗
要等幾耐先有通知可以拎貨？

我都尋日都online 買左，早知比多一百即場買

睇嚟得番電訊商同士多冇伏

降噪都有, 你不如當真野用 唔好諗太多

佢有咩問題

今日已經加返價

1799

果隻唔係我手頭上依隻我係最近見到嘅

已經無乜希望佢會UPDATE

SA終於有email

咁你諗住買過隻定照用

轉會買其他唔想買翻隻一樣嘅

仲有邊間大舖有平

如果個盒爛咗，apple care包唔包換？定係要加二舊？

巴打幾時買

人為就加錢

天才吧D女幾靚

有無相呀

8號

以時落單？

8號 7pm左右

幾時先有update

減價呢啲應該係翻新機
一拆就見有條痕

換唔換倒？

SA? 無即場開?

咁似學生scholarship啲product

拎去換啦

係SA，返到屋企拆先見到

正常翻新會換新殼架WO

頂 我咁都中

又要特登去一轉apple換

屌呀賣鬼機

肯唔肯換呀

頂, 我仲寫咗屋企人名幫我去拎…

終於換左耳棉

換機係咪都要預約

how much and where buy

9號 studio A買仲未攞得

買家comment仲會用「正品」讚依啲假貨

有setting 同彈出畫面

其實點整咁勁

屌我八號朝早=.= 揀左門市

耳棉做乜唔襯返白色

我都係SA 網店買咗 好撚驚喎
如果我即場拆有冇得換？

無所謂啦, 塞左落耳邊個睇

一直以為apple d野即場拆都冇用 唔係點都唔會換架咩？
零售商通常話有咩留番同apple講
買左咁多年都係番屋企先拆

自己去希慎睇啦, 2樓果度維修部
有幾個好高汁
D 仔仔都好多好大

AirPod pro 唔見左粒，有買Apple care+ ，有冇得搞?

有冇用iCloud揾過

Apple Store係可以剩買一邊

iCloud 點搵？
單買一粒幾錢？

Find my phone搵

Suning online store 賣緊1688會唔會伏

我用左，仲可以入個promotion code平多50，我1588買

12號買
尋日收到call拎得

9號都無 屌

11號買未有得拎

有冇話幾多號電話
拎咗睇吓有冇花

收到apple cAre張單但未出貨係咩玩法

明顯問題都無得換？

上年都係咁蝕咗一日

透明case係咪一定會有水印？
有無邊個brand推介

屌你老味, 流浮山SE 都出
但更新都未有

見到先達有鋪頭賣1522，搏唔搏得過

右邊依排一坐車
就會有啲撻撻聲
睇黎要約天才

唔怕買到假嘢可以試試

平果幾十蚊我就唔博

我13訂 apple care 14

今日15 未有得拎

Apple Store 以外既通常都係咁架啦...

耳機到咗

邊度都邊日訂呀

咁如果一打開係人為損壞有無得換

4.13訂
SA官網
TM自取

我9號沒有未玩法

早過你但仲係pending

我都係13號訂，而家重係備貨中

黃定藍先？
黃就唔會呃人
去馬

岩岩收到

希望無花就得

11號買都到咗

X2

想問下ios 12.1係咪都用到airpods pro ?
淨係用唔到siri?
唔想因爲咁升

啱啱收到通知，已取，見到好多人訂

一打開可以點樣人為損壞 咁樣都出都貨 佢應該都係叫你番蘋果

冇上嚟睇Post幾日，一上嚟就見到有巴打中伏買到假野
都係果句，逢係買野唔好貪平嗰幾百，全新也好，二手也好都係咁話，呢個教訓都幾貴下

上邊有巴打一打開已經花，去到蘋果死無對證

How to buy

Purchase AppleCare+ with your new headphones.
Or buy it within 60 days of your headphones purchase:
At an Apple Store (inspection of headphones and proof of purchase are required)
By calling (852) 2112 0099 (requires you to run a remote diagnostic and provide proof of purchase)

點解唔遲d先買？

Sor 冇追到post
唔影響功能真係當自己整花算

DLLM 之前左右耳係EMPTY-R 聽歌會拆音
去天才吧換左一次用左個幾月都無事..
依2日開始右邊耳個講電話成日有拆音..有冇人都係咁

利申用緊IOS 12.4.1

CHING , 我都係...
你係聽歌係咁, 定講電話都會?

八號係SA買，今日拎左，陣間翻去拆

關firmware 事都唔出奇

差緊電個氣燈係咪唔會著橙色？

我都係

屌佢老母 se都出 都仲未有更新

一巴打會話一定要幫襯某間店

我就寧可1599 去番大舖

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

比人拎左單邊 點搞

用普通mode仲有無聲？

Btw之前換過一邊
依家另一邊又有聲了

早兩日1638買左

$1599
前日Studio A 上網買
聽日門市有得拎

咁快！邊間分店？

終於有得散買耳塞

第一水蘇寧1749
期貨

求解答

網上蘇寧買有冇得加AppleCare?

😂聽歌
部車一郁佢就會跟住撻撻聲
打緊拍子咁

好似都有啲
不過環境聲多咗
無咁覺
睇左幾日天才吧都係full

想問下我個盒尋日先差完電今日打開無後應, 係咪一定要book 天才吧先可以整/換?

您用ios幾？ 我諗緊關唔關ios12.4.1事。。

最近都覺得開始鬆
幾合時

蘇寧運輸

12號網店買琴晚拎咗
降噪冇想像中咁廢 可能我冇試過原本有幾勁
透明模式就真係好爽 聽到歌之餘仲要聽到隔離條友講咩 我自己覺得反而禁落耳機條嘢到做唔同嘅指示嗰一個位要慢慢適應下 未習慣

有冇清個盒已經有鐵粉漬
我用酒精消毒紙係咁捽都捽唔甩
有冇咩方法清乾淨同點預防？

早知睇左POST先買
係YOHO買左1730要買個case掛腰先得，
今年唔見左3個藍芽耳機

13.3.1
Iphonex

之前個airpod1成個盒入面都係
抹極都係有
之後放棄咗

用blu tack試下

依家官網訂明天到 cls

返去試下先
另外我用過WD-40都唔得

Tuen Mun
好彩入黎呢個po睇下邊間平先去買
我仲用緊一代仲要得番左邊
仲要極速冇電
終於等到有新用

耳塞都出埋都未撚有新 firmware update

係邊度買到

大家個case係邊度買？ 有無推薦？

本來以為個frd 幫我在香港買, 原來佢都係淘

想問下用緊 ios 12.4 係咪都可以正常用到airpods pro?

拎左似新野

想問下係咪蘇寧買比較抵

係....但有拆音, 換左一次都係咁,,唔知關唔關IOS 事

唔撚UPDATE 咪出聲囉屌

拎完用緊

原來跟type c to l線咁撚正

有冇人做FIT TEST S, M , L 都FAIL?

升IOS 都係有拆音, 屌

我都以為係跟普通usb 線

等你順手買新MacBook嘛

哪有錢

唔係講笑 我真係等緊MBP 14”

巴打可能要等WWDC，甚至年尾MacBook更新嗰轉

平時講電話要好大聲
你地係咪咁

係
要講電話/錄音建議用返AirPods2

去天才吧換果陣佢送多左對

普通講就ok 有罩對家就會聽得辛苦d

入手咗
個noise cancellation 真心麻麻

你哋有冇試過帶上 airpods連唔到電話既情況
我隻左邊帶時帶左會無聲出

有呀屌
近排先係咁

成日戴半個鐘左右就會甩出嚟
唔想轉番airpods 2
有冇人有解決方法

大家做gym跑步會唔會跌出嚟

用緊powerbeats pro好穩陣但想轉

AirPods Pro 而家係咪studio a買最抵？ 優惠價好似$1599

有幾撚正

點解想轉

有傳係話5月/WWDC 其實又唔太急嘅 我部MBA 15仲行得走得 係USB 位壞咗有啲麻煩所以先想換
不過用iPad iPhone airdrop 都少用USB 係偶然有其他人想usb 比file 我就有啲麻煩

好似過咗 變咗1799？

Wtsapp 錄音係咪一定係咁細聲
有冇可能wtsapp 較用電話Mic 錄？

啱啱網店睇到係$1599

仲有？有就去馬啦

仲有冇人收$1400airpods pro, 唔岩用

女朋友係apple store 1999訂咗對俾我
刻咗字 唔好意思同佢講出面1599

變相刻個字貴400蚊

可能刻字既內容唔止400蚊

佢仲好開心咁同我講剩係刻咗個emoji

咁你要好好欣賞呢個emoji

屌...尋日下午都仲差到電, 但對ap pro 尋晚應該又差唔到電, 今朝吉佢都仲要閃綠燈, 天才吧又要最快去到下星期一先有

有無人跌過幾次有時會撻撻聲？帶實小小就無咗

有買applecare係咪可以換到

好心你地俾d骨氣啦，呢個時勢仲為左一百幾十幫襯大陸公司

猶豫緊買唔買Apple Care+ ?

驚買完冇乜用

咁你買唔買保險

點會無，肯定要換電

除非你一兩年會買新

我會買
降到期時話粒電死要換

大家用緊咩case

果然賣1599係有d野

請問成盒扔咗落洗衣機洗壞咗
有買apple care
係咪都係$229

apple care 有冇得候補買？

可於購買裝置後60 天內購買可用的AppleCare+ 服務計劃

我無買

我果部無野

點解我整係有得set press and hold, 無其他gesture

係咪dd撻撻，電流聲咁，我換晒一對

係自己apple id 堆device入面見唔到airpod pro
可以點set 返，想買apple care+

想問下個active noise cancellation 係咪廢咗

會有分別 係無一開頭好似上太空咁勁

同問 買完上apple 個網搵唔到

Pro前兩日唔小心跌左落地右耳果隻飛左出黎
呢兩日戴一開ANC, 右邊就會間唔中係某D位有挖挖聲咁
book天才bar算

估唔到連屋企對airpod 2 都係同一個問題

港豬係咁

有無巴打知，打咗成晚hotline都無人聽